[祝你豬籠入水]發現左個朋友出軌 我暗示左比佢同佢老公聽

是咁的
我上星期見到我朋友同第二條仔睇戲 (我坐佢後面兩行)
仲打曬車輪咁
我今日去個朋友度拜年 當中有幾pair情侶
咁例牌都係祝佢地身體健康 心想事成個d啦
當我朋友係廚房行出黎一坐低我就大聲講

祝你豬籠入水呀！

咁大家都知以前出軌要比人浸豬籠
我仲要祝佢個豬籠入曬水 即係死硬啦

我朋友一聽到我祝福就黑曬塊面 利是都無派就入返廚房

而家佢同佢老公係廚房嘈緊 我地成班fd係出面食住花生打麻雀
想問下搶槓食糊 比人搶個條友係咪要包曬3家

1/10

我祝各位出軌既男女 豬籠入水！！

圖都冇張，你話你俾佢老公屌緊都得啦

有是咁的 收貨啦

搶槓即係出銃 有咩好包